- Список c пагинацией: RecyclerView + Paging
- DI: Dagger Hilt
- API: Retrofit + GSON
- Работа с изображениями: Glide
- Навигация: Navigation Component + safeargs
- Локальная БД: Room

Приложение получает рецензии на фильмы от New York Times через API https://developer.nytimes.com/docs/movie-reviews-api/1/overview

На данный момент реализованы:

- экран со списком фильмов, полученных по API

![Список фильмов API](./screens/hosI2oMoi1k.jpg)


- экран с кратким описанием фильма и ссылкой на обзор в New York Times

![Описание фильма](./screens/ApB6UjbSkgE.jpg)


- экран со списком пользовательских рецензий

![Пользовательские рецензии](./screens/aoYIIhQwl6M.jpg)


- экран создания/редактирования пользовательских рецензий

![Пользовательские рецензии создание](./screens/kIWETTzi_kU.jpg)


- меню навигации по приложению

![Меню навигации](./screens/WiGO17qvrzA.jpg)


- для списка пользовательских рецензий реализованы:

    - несколько способов сортировки

        ![Сортировка](./screens/miwzfZnl1BQ.jpg)

     - поиск по названию фильма

        ![Поиск](./screens/VmqUhcvwyjU.jpg)  



- для списка рецензий, получаемых по API:

    - предупреждение об ошибке загрузки при входе в приложение (нет соединения с интернетом) с возможностью попробовать снова

        ![Ошибка загрузки](./screens/9AZvY9bnTAQ.jpg)

    - предупреждение об ошибке загрузки при пролистывании вниз или вверх (нет соединения с интернетом) с возможностью попробовать снова

        ![Ошибка загрузки скролл](./screens/UO_SIbMnWqc.jpg)

    - отображение индикатора загрузки при загрузке новых фильмов

        ![Индикатор загрузки](./screens/TwCWHvrUwTA.jpg)
